支那股市拖到2月3先開市，應該一分鐘就可以收市

當大市升或跌到左10%，就只能單向交易，大市升10%後只准沽出（但實際上仲買到），相反大市跌10%後就只准買入，呢個就真係只准買入，否則會坐監，但因為沽貨一方唔可以主動降價，所以就算點樣買入個市全日都唔會再升

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記